疤狗上星期得罪左十幾隊波，而家比人鞭屍真係抵能死

英超聯軍：利鏝熱阿車獌
皇馬
祖記

而家比人瘋狂抽水真係抵撚死
人做球迷你班疤狗做球迷，贏一場波抽十幾隊水

@拼圖

點睇肉酸唔會推疤狗啲binc po

人地講明深潛幾個月

佢扮利迷其實係疤狗

上星期仲係到話美斯對big6點勁點勁
而家比英超聯合軍圍屌

2019仲睇西甲一定係on9仔，法甲水平仲高

疤狗

講真挪超仲勁

前幾年疤狗冇哂聲氣係因為次次都八強出局炸
今年踢完四強首回合諗住贏硬歐聯啲賤種多嘴狗性咪出返哂黎